有咩慘得過笑住抑鬱

真誠的微笑 唔係因為開心
只係唔想將自己情緒釋放到社交中
因為人有種本能 會遠離負面情緒事物

如果唔扮正常人 就會被邊緣化
如果將真正本性釋放 會令人討厭
係最好朋友面前 係家人面前
唔敢放負 怕影響關係 而且麻煩別人都冇用
就算兩個抑鬱患者在一起 也不一定能理解對方
不如裝成正常人 你我都好過一些
偽裝的我與人相處良好
真正的我又更加孤獨 更加寂寞
當習慣咗用呢張假面具去生活 越來越遠離真實的我
內心不斷自我譴責 於是將假面具演得徹底

一諗到以後都只能用呢張假面具去生活
真係好想死 因為呢個根本唔係我

俾返條女我啦

叫春都比人屌老母或者會慘過扮開心

叫乜撚野春啊，屌你老母死MK

我明
之前台灣果個死左女朋友既都係係度笑
其實佢痛苦得太交關
扮無野去令人唔好窺探佢內心

其實放負既post
我會第一時間比like
如果我fb ig見到

我會接納 聆聽
因為我真係明

反而堆「做乜成日咁負姐？」
果班人唔會明
如果香港少咁呢啲咁無同情心+歧視目光
唔會有咁多自殺

只要你有一個好朋友完全接納你
你有一個屋企成員完全接納+聆聽

真係會好好多

而好多父母
成日打斷細路分享既唔開心
+鬧佢地唔洗喊 很少事
其實咁弱智既父母真係唔好生仔啦

見到自己個樣即刻個心離一離

其實好多人就係差一個「好朋友」而自殺死咗

同意！

平時就要笑茄菇扮傻仔去識朋友 到有幾日做番自己唔想講野個陣 d fd又會問你做乜放負 不過都好彩有幾個朋友會接納呢個最實既自己

其實我真係唔想帶住開心呢塊面具渣 我唔想講野渣 我冇唔開心阿

一般人思考循序：
佢唔講嘢=唔開心
如果冇唔開心=可能討厭我/有心結

結論：冇fd做

其實咁樣真係會好勀好勀